有無人睇得出獅子山似獅子

點睇都似個壽頭

座山似獅子定獅子似座山🤔

咪玩啦ching D獅子係非洲架喎